趙家賢宣佈退出民主派立會選舉協調工作

民主派初選結束，港澳辦及中聯辦隨後接連發聲明炮轟，有份協助初選的民主動力亦被點名批評，民主動力召集人趙家賢今日宣佈退出參與今屆立法會選舉的協調工作。

趙家賢今日發聲明表示，民主動力獲主導民主派協調工作的港大法律系副教授戴耀廷及前立法會議員區諾軒委託，承辦民主派35+初選公民投票，投票結果已公佈，其協作角色已告完成。在慎重考慮各方意見後，為對身邊人士、民主動力執委會及所屬組織等負責，宣佈退出參與本屆立法會選舉的協調工作。

全文

大灣區家賢

功成身退

下，姐係得返戴教授做協調?